<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Stanje na cestah, 17. 02. 2024 14:47:06</title>
  <subtitle>Prometno poročilo</subtitle>
  <updated>2024-02-17T13:46:39.097Z</updated>
  <link href="http://www.promet.si" />
  <author>
    <name>DARS d.d.</name>
    <email>info@promet.si</email>
  </author>
  <entry>
    <title>Prometno poročilo, sobota 17.februar 2024 ob 14:46</title>
    <id>1441723</id>
    <summary type="html">&lt;div&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nesreče&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Regionalna cesta Ajdovščina - Nova Gorica je pri Šempasu zaprta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Zastoji&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Na primorski avtocesti med Logatcem in Brezovico proti Ljubljani, pred delovno zaporo, zamuda približno 15 minut.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Na regionalni cesti Vrhnika - Brezovica, pred Brezovico proti Ljubljani.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ovire&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Predmet na primorski avtocesti med Postojno in Razdrtim, pred počivališčem Studenec, proti Kopru.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Okvara vozila na podravski avtocesti med Hajdino in Dravskim Poljem proti Mariboru ter na štajerski avtocesti na razcepu Slivnica proti Mariboru.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Delo na cesti&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cesta Litija - Zagorje bo pri Šklendrovcu zaprta danes do 17. ure. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Danes in jutri bo na primorski avtocesti med Vrhniko in Brezovico proti Ljubljani med 7.30 in 17. uro promet potekal po enem prometnem pasu.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Do 18. 2. do 17. ure bo zaprta regionalna &lt;strong&gt;cesta Ivančna Gorica - Trebnje, med AC priključkom Trebnje zahod in bencinskim servisom&lt;/strong&gt;. V času popolne zapore je obvoz možen tudi po dolenjski avtocesti med priključkoma Trebnje zahod in Trebnje vzhod v obe smeri, tudi za vozila brez vinjete.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.promet.si/sl/aktualna-napoved" target="_blank"&gt;Več o delovnih zaporah v prometni napovedi&lt;/a&gt;. &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt; &lt;p&gt;Vir: &lt;a href="https://www.promet.si" target="_blank"&gt;www.promet.si&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</summary>
    <updated>2024-02-17T13:46:38.097Z</updated>
  </entry>
</feed>